#
 
ซัก
ที
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
มิถุนายน
Mighty
 
No
.
9
 
#
แพลตฟอร์ม
ปล่อย
แฟน
กลุ่ม
ผู้สนับสนุน
รอ
รอ
โรค
เลื่อน
ล่าสุด
ผู้สร้าง
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
วันที่
มิถุนายน
โซน
อเมริกาเหนือ
เอเชีย
วาง
จำหน่าย
ทั่วโลก
วันที่
มิถุนายน
พร้อมทั้ง
ยืนยัน
เลื่อน
อย่างไรก็ตาม
ระบุ
เกม
บน
ภายหลัง
ที่มา
Keiji
 
Inafune
 
Mighty
 
No
.
9
 
Inafune
 
PS
 
Vita
 
Nintendo
 
Mighty
 
No
.
9
 
via
 
Kotaku
 
